{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038126",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 청호수마을펜션"
    },
    "text": "閑静な田舎町の中に位置する宿です。 自然の中でヒーリングを楽しむことができ、様々な体験が提供されます。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 10時以降は入室できません。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューのご利用はできません。 幼児を含む最大人数の超過は不可能であり、現場で追加料金が発生します。 団体棟は客室内での調理が不可能で、家族棟では調理が可能です。 無料Wi-Fiを提供します。 ペット連れの入室はできません。 ヘアドライヤーはオフィスで無料でレンタルでき、退室時には返却する必要があります。 駐車場は無料でご利用いただけます。 多目的講堂、大会議室、中会議室、小会議室、プール、サッカー場、足球場、バスケットボール場などの付帯施設があります。 付帯施設を利用するには予約が必要であり、未申請の場合はご利用いただけません。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 10時以降は入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室は何時から可能ですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "何時以降は入室できませんか？",
            "answer": "10時以降は入室できません。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューのご利用はできません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "幼児を含む最大人数の超過は不可能であり、現場で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "団体棟では調理ができますか？",
            "answer": "団体棟は客室内での調理が不可能で、家族棟では調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ヘアドライヤーはありますか？",
            "answer": "ヘアドライヤーはオフィスで無料でレンタルでき、退室時には返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "多目的講堂、大会議室、中会議室、小会議室、プール、サッカー場、足球場、バスケットボール場などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用するには予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、付帯施設を利用するには予約が必要であり、未申請の場合はご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 395
    }
}